Sneakers Forever拆左檔?

琴日見到幾個admin一齊走谷
係咪有咩事發生

你係個谷問唔得?

無入谷喎 i mean whatsapp

有料個d走曬都算
家下仲加個mk妹hayayau入去做admin
條mk妹冇料到但一直都好恨做ig kol
黐住肥堡同團長搵着數
但係背後成日笑鳩肥堡同團長

肥堡 團長 帶眼識人喇水魚

因咩事走晒

團長好似好多黑材料

lm

磨牙

幾廿歲人係度懶感性
MK仔女咩

Alex pang個班都唔見好得去邊 以為自己好撚大袋
天下烏鴉一樣黑

平心而論 點都好過團啦
又推自己兩老去排波鞋
又用屋企人張卡買野套現
之前有谷友唔小心send左單number出黎
仲衰撚到send email去cut9人單 都唔知咩心態

果班心水清admin 一走 個傻仔臂長block9曬佢地

家陣係whatsapp group有人問 做咩有人事變動
個臂長係度扮哂慘咁 好心喇
做咁多陰質野實有報應

我係團長我最大
我鐘意做乜駛乜同你地交代？
我而家踢哂其他人 得我一個獨大
吹咩！

我碌卡老豆找數有咩問題？
佢最好快d死 我同阿妹都等緊分錢

呢位ching好記性
條友係whatsapp谷講過話想自己老豆快啲死
心諗 呢個人仲話做團長
算鳩數喇

人唔笑

狗都吠

呢個group衰撚過邪hell
團長D禮物只會比女
成日大鳩話話
得把口 成日話有走去偷圖佢就最叻

咁又未衰撚過邪hell嘅，起碼無cap水啦

怒推喇

咁精彩 LM

Pp

聽聞SF谷無哂admin

兩邊Admin個人人格一啖擔 gp整體上正常過邪教 教徒兩邊都係on9 不過邪教果邊更加on9

反而SF舊admin無咩野 最大問題係一谷獨大嘅團長

有人呢排剷曬d唔岩聽嘅留言
越來越獨裁
佢成日po人排隊相出泥
有人留言話放人個樣上谷唔係咁好
點知佢又剷人留言
部分真用家辛辛苦苦去排隊買野都要俾你影上網
有冇諗過人感受架

有人真係成日偷圖扮自己買
好多潮流界人士都中過招
特別鍾意偷韓仔圖

一睇就知你班on9仔鞋道admin係度圍爐
傻系仲要係自己個FB gp猛咁抽水
人地團長都冇抽你水 日日開post成個怨婦咁
知你想扮大袋啦 你個垃圾gp摺埋啦

傻仔唔好衝出黎柒啦
有人同臂長對立=隔離谷admin?
大把人唔妥佢啦
btw你係咪Bape staff Chris?

團長好似好鍾意買bape
btw 係咪保護主人？

我有大量黑材料 想唔想一齊分享

快啦傻鳩

做咩唔應我姐 講中左呀?
btw, LM睇黑材料

鞋度又乜野黎架
但個團長日日開Post扮慘情扮可憐似怨婦多啲
之前比人出post講佢 就小氣block人 刪post
又講到自己好有風度 唔介意比人講
Btw師兄會唔會太激動

咪臭係 唔知邊個似怨婦多啲呢
又叫自己老豆早啲死
又日日係FB度叫春
去排隊就影影影 係咁影鳩人 我都係過來人比佢影過呀
有無問過人比唔比你影擺上網呀 傻鳩
扮撚哂戰地記者做乜鳩 以為自己好潮？
好心照下鏡睇下自己副尊容睇下襯唔襯得起啲潮牌先啦 我夠膽講 連登仔著U記都型過佢 成撚日做埋曬啲小動作
你地見舊admin成班走曬就知咩事啦
團長要一谷獨大 咪由佢玩 根本開個Group出黎就係比佢打飛機

mon緊帖喎
唔回應下自己成日偷圖嘅事？
利申 手上大量證據包括你偷圖後留言回應人講到好似自己買左咁
仲有你成日鳩up
唔知味答唔知囉做咩要點鳩人

個谷係俾佢打飛機同搵水魚

師兄你有冇發現團長賣鞋D po 呢
都係佢影完相擺上fb之後就賣俾人？
往往一set咁賣 感覺好似好抵 但係佢上過腳
都唔會話俾你地知

岩呀
/// BREAKING NEWS ///
佢岩岩又打千字文啦 作為一谷獨大
要谷友教佢點訂規矩 想笑大人個口咩
滿口假仁假義 搞個谷都搞成咁
其實佢咪又係係Twitter copy d link黎

緊係啦 一車車咁賣曬比泰仔啦晨早
Hold左比人之後見到泰仔All want就比泰仔
甚麼玩法？

連登神探

叫佢回應下點解剷團員d留言
滿口仁義道德但其實獨裁自high
剷留言仲衰過sneaker hell

出街預左俾人影相?
呢個講法同性感預左俾人老強有咩分別?

上樑不正

連HAYA都怕撚左佢
啱架喇 此地不宜久留

而我不知道HIYA是誰

點解團長成日瘟女 口就老婆前老婆後 但又叫老婆死先係咩玩法？？

啱呀 係咁叫屋企人食 痴鳩線
之後老婆訓醫院果陣佢就瘟女

特佢老婆慘 食軟飯不特止 仲要瘟女 唔係人黎

推到佢比多啲人知

做佢老婆真係慘

晨早一推

想知團長d黑材料

LM

推呀

先黎一張先
陸續有來

呢d野你點知

佢老豆咩料

若要人不知 除非己莫為

唔L係人黎
岩岩醒起 同佢老婆表妹係咪有D野?

呢啲我唔知啦 同佢唔係好熟 無交收過
但佢成撚日係JUICE門口交收

JUICE D STAFF有無告佢阻街 阻住人地做生意唔L係人 成日係到交收嚇走哂d客

黑材料呢屌

聽都未聽過，小圈子圍威喂既gp？

係啦 比團長打飛機既谷

Push

有屁快放啦 有黑材料又唔爆

呢度都見到你

慢慢嚟啦 咁心急做乜